[聖誕和你唱]《維尼熊過聖誕》歡樂版

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
我嗌俾個真普選我

維尼熊佢過聖誕 話我要乜俾我揀
刀還是棍
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
槍還是炮 刀還是棍
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
車還是艇 槍還是炮 刀還是棍
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
Ｊ圖或冇圖 佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
𡃁模或阿毛 Ｊ圖或冇圖
佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
馬蹄露或性奴 𡃁模或阿毛
Ｊ圖或冇圖 佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
Jetso或五毛 馬蹄露或性奴
𡃁模或阿毛 Ｊ圖或冇圖
佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
Maria慰勞 Jetso或五毛
馬蹄露或性奴 𡃁模或阿毛
Ｊ圖或冇圖 佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊佢過聖誕 話我要乜俾我揀
Big Big Bay食𧐢 Maria慰勞
Jetso或五毛 馬蹄露或性奴
𡃁模或阿毛 Ｊ圖或冇圖
佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
土豪或旅途 Big Big Bay食𧐢
Maria慰勞 Jetso或五毛
馬蹄露或性奴 𡃁模或阿毛
Ｊ圖或冇圖 佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首